v20定htc 10?

v20要用dirtycow先root到
htc仲用實體制
Android冇咗nexus真係唔知買乜好

比多少少上835 機啦

真係差好遠

買lg 要有心理準備開相機有時要10秒先影到相

就快笑暈我
佢都唔知真定假膠

我答樓主先

首先自己覺得實體鍵好好多..
整大個mon 但有條bar係到真係唔知做乜..

另外 v20同htc 10 我揀v20
但U ultra同v20 我揀UU..

uu倒水
雖然你提及果3部都係倒水機

你地同ip7p比 定點定義倒水..
UU係有啲差 可能因為雙Mon
不過821 UFS我覺得算係咁

中度使用唔打大GAME，頂多玩2048，剩上網whatsapp同facebook&IG

v20同uu都用過，兩部一收工未返企已經電量着紅燈

v20 燒底板 最食電 倒水 又有殘影
呢部可以 out

v20

htc10 金屬機 散熱 好過 v20